日日見係咪比冇見面fd啲

朋友 如果識左三年 但係因留學冇得見面 係咪感情會淡啲 冇咁fd 雖然日日wtsapp 打機
比起 識左一陣 但係因為工作上日日見係咪會fd啲
以前佢好多野都會同我share
佢返左新工 識左個新朋友 佢識到新朋友我都為佢開心 佢話幾岩傾 又打機
但係自從佢識左新朋友 佢少左同我講野
少左同我分享工作或生活上嘅嘢 係咪因為工作上多左個識嘅 同佢分享好啲 如果係咁我都明 生活上識左幾日就全部拎哂出黎講 會唔會誇張左啲
夜晚平時我地打開一款game 但係佢黎到我地fd group之後我地又要就哂佢 打埋啲唔中意玩嘅game

朋友都呷醋 女人真係麻撚煩

我男黎

男人老狗仲煩過女人

其他我都冇所謂 打機個part我唔掂

我淨係想知道 識左幾日 日日見會唔會fd過 識左幾年 冇見面